[香港臨時政府] 認真撚同我入黎

大家可唔可以唔好只係停留係口號當中
如果真係要搞臨時政府, 至少開始諗下個班底
定係其實已經有人搞緊, 如果係就當我自膠

【清算彈藥】今日元朗14歲中足中槍 證明左兩件事！！！

自推
1/10

自推
2/10

自推
3/10

自推
4/10

自推
5/10

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

自推
6/10

自推
7/10

自推
8/10

自推
9/10

自推
10/10
推唔郁...

Push

我killer巴支援你

邊個做邊個死
政府話你港獨, 黑衫話你大台

on9
宣言都讀埋
單機啦

唔做就全香港人死

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

讀宣言唔使負責任
你要搞臨政就會有實體
你有實體就可以對你打壓
咁講
「臨時政府召集人」呢個位, 你覺得香港邊個人會願意做, 而又有認受性?

首先必需要聯同全民議政會舉行公投

@hkvote

全民議政會已經出左唔少公投
大家最好盡力參加

我當你照抄法國大革命

法王路易十六反對將三級會議改為國民議會，不允許第三等級的代表進入三級會議的會場，因此後者決定在附近的室內王家網球館開會（當時已開始下雨）。在那裡，第三等級的代表們發誓將繼續開會，不制定法國憲法絕不解散。

因此後者決定在附近的室內王家網球館開會

香港黎講, 「後者」係邊個?
邊個咁做呢個後者?
我地既網球場又係邊度?
邊個會黎開會?

唔係話想淋你冷水, 而係成立臨時政府唔係只係商場讀完宣言就搞掂
政府係一個組織
組織需要人, 你想咩人加入? 或者問咩人肯加入?

感謝

推